頂你個肺用口語打字真係好唔慣

我還是用書面語吧

噉食返巴哈